凍肉鋪牛柳頭扒點煮先冧，唔想用梳打粉

好似越煮越好咁用鹽醃1個鐘？

但越煮越好係肉眼 西冷

用鹽愈乸愈實喎

牛柳本身就淋 煎封四面 焗一焗 就好好食

用菠蘿汁浸
自己youtube search

齋煎ok？

唔想要菠蘿味

ok 厚就煎耐少少 分兩次煎

完全解凍後再印乾啲水
臨煎前用黑椒同鹽醃一陣就得
純粹個人經驗

大家留意係 牛柳頭扒
凍肉鋪好平個d黎
厚度係茶記厚度

我記得係紅圈冧過綠

用可樂浸

奇異果都得，味唔重，食落仲唔膩

青木瓜

其實依d咁cheap 係咪唔可以用鹽黑椒煎

其實Hktvmall啲牛排好抵屌又唔貴100有找

山葵粉

我用糖，油，生粉醃半個鐘

但上星期睇日本節目教

或梳打水浸，
再用刀淺坑，用刀尖，唔使深
在循肉紋同方向界，隔1cm一刀，兩面都做

再用植脂奶醃（coffeemate杯仔奶）
醃完會離奇出現雪花紋

口感直迫A5和牛

謝 但我減肥唔想用咁多油

其實好講件扒要乾身 同 夠室溫
鍋一定要夠熱，每一邊只煎一次
煎完落鹽黑椒，先8分鐘靜止件扒
其實用有鹽牛油煎，已經可以避唔識落鹽果下

有黃店用黃店
thx
一個月同佢訂2000

有無邊樣推介？哩排響屋企多想煮下野食

有冇多啲類似黃店推薦

咁不如食白熠雞胸啦

因為成日食 所以唔鍾意太油

就算係佢最平既安格斯西冷都已經夠好

牛柳試過都OK

之前有隻美國金標和牛 兩舊水 400幾GRAM夠兩個人食 又係好正

澳洲和牛未試
鹿兒島A4買左未整 好怕好油